在亂世中表白

女追男 表白開場白應該一般係點....

未試過，求絲打求教（應該唔少絲打想知）

我見好多人話噯昧到就一齊，但對方成日避，好難捉摸

就算一齊唔到都想有個位做出口表達

唔想有遺憾

我失敗咗

我都想表白

對面成日避 你都敢表白嘅話
我真係恭喜你先

巴打要振作

無計，癲嘅人想知有幾癲
早兩個星期仲發夢遇到佢，仲食撚埋檸檬
練習過就無事

同我練下

咀佢

其實表白係種自私既行為
通常為左滿足自己「做左野」、「唔後悔」
而忽視對方既感受
表白係確立關係，而唔係試探、all in
如果真係中意人，好想溝到佢
再認識吓睇吓點先啦

過來人，被frdzone
只可以話
表白係結果唔係手段
佢既然避你
代表佢無你想像中咁中意你

gay post

咁應該點？
眼白白睇住佢走

咩環境先

次次見到啲post都係話gay

無咩人畀到意見

暗示咗好多 但係佢好似都唔get 可能係扮野
想表白了結咗就算

多d聊佢，睇吓佢乜反應
如果佢成日避你、對你冷淡，唔通表白會即刻中意你乜

先照鏡

樣靚正材正皮膚白滑，正常成功

未表都避你仲表？
過來人表示試過拖埋手攬埋，對方主動嘅，但後來我表白佢就一直避我。

我仲以為自己覆自己

哇屌，好慘，我諗我都係水泡
無利用價值仲會so柒我咩

都唔知佢想點

叻啦叻啦

成日傾計架啦
我指嘅避係暗示好中意佢，但佢老味，發啲emoji/鳩答案避開咗